[Jota Debut] 林肯城vs利物浦 1

頂 唔想中

9/25 0245

slow

Fast

泰慢了

Slow

車仔浪費夏維斯

用咗71秒，慢撚到

too slow

含撚城

上個PO 係唔係又有癲佬話軒後備?
呢個都市傳說 聽左唔知幾多年了

浪費Werner

除非佢地換領隊 或者 林柏覺醒

呢度d人都on撚9啦
踢左一兩場
老母又話要賣南野又話要賣

個#1000去撚左邊

知你叻啦

班股東肉酸到
而家又話20m好撚抵貴一倍都值

Thiagoooo

你都未瞓做咩唔表演下

全場波都冇咩留意到有kai

較定時間下場睇泰仔南野佢地啦

依加真係差個中堅
挑戰大滿貫

同一班人？

其實南野嘅最佳位置應該係類似湯馬士梅拿喺拜仁嘅定位咁 做自由人周圍走

好撚嘔心 又話用青訓 又話破產

Ho slow

Team冇雲拿 勁過添姆雲拿

Of coz la

應該有南野 m7既
正選未必會出啦

近年最強陣
f9 (力子)
salah mane (ox 短)
中場 軒 老母 K8 thiago bino ( m7 mino )
jelly (m7) TAA
vvd matip gomez (bino)
alisson
仲未計jota Kostas 呢兩件

如果ox同沙短踢返起就好
咁既陣容仲豪華過曼城

@春子

難得今年陣容終於有深度 賽程又咁密
對Lincoln City 可以試下換哂11個正選啦掛

神軒唔知又傷成點

Klopp gave Fabinho, Keita and Minamino plenty of time to adapt to their playing style, but Thiago plays straight away and runs the game. What an incredible player.

4231 10號位是常識吧

Po霸霸

推咁撚快點追post

笑左
笑埋右

咁車班新兵都未出哂
可以再睇睇
kai就真係唔係幾對版

下場
阿joe
Neco philips koumetio tsimikas
Thiago
Jones 南野
沙短 origi jota

架仔出黎有冇出汗

岩岩想講絕對有條件打拜仁個套雙防中+10號
3子
Taki
Thiago 軒/bino

一早話左27M都好撚抵,
唔係上幾個禮拜唔洗叫晒春咁

本身就係vvd ab呢種級數

兩閘攻上去 兩邊實有空位架 所以前面即刻反搶加中後場補位

而問題係而家反搶速度無以前咁快 原因係三叉戟年紀越嚟越大

老母係躝去疤
但我覺得下半場佢打得幾好 好似訓醒左咁
南野就唔係最好位置 佢攻中好過明奴個位

反而基達....
但一定要補返個中堅架啦 長遠落去都唔係辦法

今年盃賽真係最有機嘅一年 兵源充足到爆 出個Second team都好打得

ziyech同美國仔出番黎
佢地中前場多人到唔知點擺

一定會出米拿

暫時睇 打左翼好廢
打假9有d 唔知自己應該做咩
打阿嗰場自由人打得最好

應該milner 代Thiago

Thiago換 古蹟就差唔多

仲要係贏完之後 開心一陣先啦屌

傳送門

短人今年好彩走唔到
仲有機會證明自己
我好喜歡他的

Adrian

Williams Kxxxxxx Phillips Tsxxxxx

Milner Grujic Jones

Wilson Minamino Jota

老母執左好多球 做左好多dirty work

2隊 差中堅位 望落勁左好多

不過講真今場timo未睇到對密集係踢成點

有空位比佢係爽既
但最可惜既係佢跑左成場都有力咁點會唔岩利物浦

上場可能係因為milner踢過leeds
先擺jones

下場可以做假利

柒典又話訓 唔搶1001

古蹟>>>>>牙膏 所以牙膏下場正選係合理既

沙好似仲傷緊

thiago差D就送禮
少左神軒既冷靜

好彩打左呢隊唔齊腳垃圾車

Wilson

沙短唔會出到

Thiago軒沙肥有冇得諗，反正今年主控多

拜仁踢開4231 thomas muller後面有兩個cdm逗住 我地唔係

呢個就係級數分別

其實真係唔知車新買個堆人打咩位
大部分都係打邊？？

話說 Alisson好似今年第一次救到12m?

唔講都唔記得左仲有佢

屌 係咪路架條友 波都冇踢過就傷 呃糧呃到咁撚樣

南最佳位置係4231 中間

係利踢假9好難練

都係要比神軒指導下架啦

所以咪話泰軒taki

開個post都計時

一早操練緊

同雲迪克一樣即插即用

全後備嘅 高普會唔會用wilson都唔用佢

高普一定唔會啦
唔計龍俾盡換3-4個

出左尼training la

兩場零分 之後佢要搞下前列球隊

好彩唔駛對美國仔

係 如果matip gomez冇傷就好

但會唔會Grujic中堅

林肯城廢中應該會擺4231比佢吸經
想睇但深夜

出埋師爺 thiago 美隊 真係可能唔夠打

motm 好難揀
Mane 定 bino好

最佳位置係後備

上場唔係贏咩？

Hendo get well soon

週中唔洗出泰啦直接俾佢下場英超踢正選好過

輸犯規輸死 又慢

好撚記得上年盃賽好撚期待佢出 點撚知就即刻傷咗

佢地換走後面班炸彈先講
佢地前面其實好夠做

仲要好彩係作客贏咗

下次主場就算人地full team都冇咁驚

真係可以對中下遊試一試陣
但應該最後都係死出基達/老母

Ab1

Xherdan Shaqiri returned to training from a muscle injury that he suffered in the pre-season. Shaqiri played in a closed-door friendly midweek and will be available if needed against Chelsea. New signing Kostas Tsimikas is also back at training after testing positive for COVID-19 while on international duty.

好撚幸福

Bino今日勁過vvd
仲以為佢實俾人中出

基達呢個位真係要郁一郁
搞唔撚點

轟好似賣埋魯迪加

屌
記錯左佢上場對拖肥

一個泰亞高施華夠
出到既話 個重要性好似利有vvd咁
震住班後防

車上場贏喎

其實而家無球迷,快D作客強隊仲著數
希望對曼城個時有返球迷

下半場tomori打得幾好

基達真係有啲搞唔掂

yes werner 中間 ziyech ca一左一右 加harvetz
夾到既話相信無乜邊隊守到 技術速度射門都有

想睇mina夾耐少少
好心d輕鬆波換走f9俾佢試多d

終於可以笑番車仔跣腳

Mane 撚短手狗個球好撚治癒
有無gif翻J

都好既
起碼比個機會wilson
唔試又點知佢唔係下一個TAA

其實林伯唔差喎
今場上半場戰術運用幾好
打少個佢控制唔到

中槍咁

Adrian
Neco Philips Koumetio Tsimikas
Milner Thiago (45 mins)
Jones
Shaqiri Minamino Jota

Fabinho sub 以防萬一

其實咁多隊嚟講 阿同愛仲難打過鏝 拿拿臨對完佢地兩隊無後顧之憂

珍
我利真係好需要球迷加持

下半場有冇影過軒係後備席？好擔心

Minamino最佳位置

Thiago Alcantara has set a new Premier League record on his debut by completing 75 passes in 45 minutes..

More than any Chelsea player over 90 minutes

佢太慢 高普都唔似會用佢 等賣

場場都要bin話用古積唔洗買Thiago嘅股東屍

點都俾Thiago玩下全場啦
古蹟都唔會用架啦

其實一值都部署梗球迷入場
原本社區盾已經想放返少少球迷入場

一早講左佢根本係個周身刀冇張利ge球員 work rate又唔高 一比人逼甩又冇氣追番 要踢得店英超佢要搞搞體能佢

成70M 四番黎佢應該要磨成季先店

AB係咪追完po嚟

我地係3弟 佢地係1，2弟 難打好正常

Wilson 最大問題係work rate 一般

有無清有Jelly撚佐真奴個下同沙拿Taa扮不和Gif圖

下場對林肯城

拎多啲信心

佐仔個表情勁好笑

打防反用雲拿挑戰邊爐；好合理既打法
不過估唔到邊爐完封左雲拿
同埋個防守俾軒刃劏開左

差喎
打少個一早要放棄後場猜波死守啦
泊大巴放長波俾werner哨
佢堅持猜波咪即刻失兩場囉
雞都冇得偷

古蹟要俾人睇版

點解牙高唔使夾就咁勁

Red card for Christensen. The Liverpool players in the stands clap and sort of celebrate. Klopp turns round from the touch line and shouts: “Are you crazy? We never ever do that, ok?”

仲有elliott

佐 : 屌你個~老母

計場add ons

90m呀

佢有質素嘅

球罰球勁curve勁靚

但要成90m

個人能力真係至少要有普巴咁勁

CB: Fab>Gomez

開場前以為邊爐會爆到仆街
點知

古蹟 harry wilson 係咪都留緊隊可

佢最佳位置係攻中？今場假9位佢好似好迷失

Adrian
Neco Philips Koumetio Tsimikas
Milner
Jones Minamino
Eillott Origi Jota

唔知點解覺得而家進攻套路有啲似拜 主要靠兩邊閘同翼鋒做配合再傳地波入中間 雖然有時會傳中 但比上季少咗

真心抵屌

有無手足覺得

高普開始有D想將利賓納放落B隊以老帶新？
由上季季尾開始，利賓納都開始有D淡出正選陣容，始終有返D年紀

黎緊睇到佢正選既機會可能越黎越少

Kai 仲細 好須要一個伯樂領隊幫佢 有能力既 不過要浸下先

廢中

佢踢般矛除咗斬波遠射罰球 其他嘢都唔係好突出 下半季都少咗正選

當然 上年般矛全隊都柒

文尼截完個波腳都未起綿龍已經係後面笑緊

今年終於唔使場場睇新佔中三子

高普真係好撚正氣

我覺得cam好似好d

邊個係利賓納

都係
但起碼佢輸左之後冇自亂陣腳
控制到兩球差距算係咁
佢好過黑柴好多

可能真係偷左師
無哂球迷聽聲先撲

好正常姐 34

開po塔李班

好正常喎

綿龍長期係笑樣

占士米拿

咁都睇到

今季大戰肯定有得出

有返咁上下年紀啦
上季廢中叫佢打閘都已經係虐老
要做精神領袖以老帶生

milner

Feel到佢差唔多今年主場會印米叔

kai好明顯放錯位啦
但佢地堆打到翼o既傷成咁都無計
又唔出odoi

但佢體能其實仲係好Fit

米拿仲正選
咪玩啦

已經估到係jones

上季都少正選啦 多數都係落場控制下節奏同震一震場
但買左西米之後佢可以sub返中場中好好多

老喇原本佢應該返咗列斯養老
第一件波衫係印米拿

唔係反佢，但未有態可以輪住踢先

首先佢唔係安76提果種 睇餸食飯派
浪費晒harvetz同Werner

雖然佢有戰術
但未去到高普 哥帥 級

林柏只係接近羅渣士level
少帥嚟講算係好

但洗成3億 仲要交學費比林柏？
車迷/油王應該冇咁多耐性

Jermaine Pennant

笑到棚牙露左出黎

唔係有stat話佢假九好過攻中/翼咩

其實佢射術好埋final third幾好 所以越近龍越大威脅

棚牙白到

跌曬啦 唔好剩係睇個跑動
你睇下控球同身體動作 傳波同轉身

‘應該都係踢埋今年下年35歲應該好難踢到利種踢法

上季真係虐老
但如果淨係計體能嘅話佢真係完全唔似咁嘅年紀

依家佢踢列斯應該幾辛苦

十二碼個球？刷身而過咋喎 動作又唔係好大

9 成

Adrian
Neco Philips Koumetio Tsimikas
Milner Jones
Minamino
Eillott Origi Jota

4231

釋放南野！

換tomori呢下ok幾好既
Kai仔好垃圾
但仲妄想猜返出去兩粒都真係輸得少啦
如果佢泊大巴分分鐘有分執

佢打閘好多時都追唔到靠犯規
真係鄧佢辛苦

Ab 竟然救到12碼

對阿狗果場撲都唔撲下

少帥嚟講達sir應該係佢之上

所以浪費咗

大好前途

要迷失至少1季

出jones 點釋放

一陣又俾林狗話利後備傲慢

講真打少個對住利點泊大巴都輸左9成啦

達sir手牌好差
拎到一個杯算係咁
今季暫時都OK

賣唔走咪留 盃賽先有得踢

睇佢踢閘真係隔住個mon都辛苦
真係踢道氣同鬥志
上年佢踢閘仲有球飛鏟救空門
唔記得對咩了

燃燒埋黃昏期已經好好，覺得佢職業態度好值得敬佩，大把人好波過佢30歲已經無workrate

Jones 點會係打Milner 隔離

達蛇師承哥狗唔同啦

舒服佐疾步等人捉路射反方向
ab唔撚識捉路9跳咪救到

達sir直頭未來10年top啦 等老一輩退落黎
阿D form宜家分分鐘爬到曼城頭

達蛇至少識剋住廢中
撚伯暫時都係私家雞

有無人有salah TAA做戲個part 片/gif

德甲邊同英超

但佢玩撚死左kepa
講真仲要猜都好難怪短手狗送禮

般茅 vvd放棄左

都要有默契

成隊車路士自己踢自己

真係唔敢想像冇買thiago淨係用grujic會點撚樣

有名宿光環應該仲有得做ge
林伯起碼有前途過獌隻ole

對般茅
不過唔係飛鏟
係凌空半倒掛

我發現達蛇學埋哥帥果套

輪換

Fantasy要小心

私心想佢響利踢埋最後兩年，一年非主力正選一年救命後備，跟住響利掛靴做名宿

林柏打5後係ok ge
但你冇金章安/ CA

邊爐應該可以搶中堅正選

真 比爾沙9逼足球跑撚死佢如果佢返去成名地的話自己都會開心嘅 米拿為利都付出咗唔少同隊友關係又好咩都夠哂喇

最記得佢跣係度用頭一野頂落個波果球
嚇到對面都呆撚左

雲拿睇到係有用
哈維斯就真係要諗下定位，車一路冇佢最合打既second top，打翼唔夠好扭，一係轉4231比佢試攻中但就要拎走佐或者高華錫

翻leeds未 如果下年未死

肯定一街都印thiago
公廁

渣帥又輸

車仔而家陣中最強係Kovacic

唔要簡迪咪得打全攻足球咪得

翻leeds佢踢得仲辛苦仲少出場機會

股東又贏
般尼無買人都贏到李城
咁洗乜買

我諗佢最後都係會返Leeds，本身話升班就返去，但後來唔知點解無左回事。佢完約應該簽啦我估

kai仔最好敗走英超，再比我地買返

mount 明明之前好跑得

叫佢返去宜家嘅leeds咪即係逼佢17層地獄落多層？
宜家leeds嘅踢法，即係逼響球場猝死

我仲好記得佢上年李城96分penalty
入左之後旁述講既 The man who demand perfection for himself, week in week out
呢句真係好適合形容佢

大把時間 華dee輕鬆反cap啦

⚽️⚽️ Sadio Mane’s 2 goals takes him level with Fernando Torres on 65 PL goals for Liverpool, joint 6th most in PL for the club.

He is the first player to score 2+ goals for Liverpool in a PL game at Stamford Bridge since Philippe Coutinho in Oct 2015

李城個陣都幾廢

上季中打後打打下好多失誤比車迷屌到仆街

打下替補應該得掛 快車期頂下中場閘位

自從沙比走咗 終於有返個世界級嘅中場了

其實抄番上一季對一哥個場得唔得

假分狗走啦

李城上季都係靠Chilwill同Ricardo

季尾傷咗就已經開始廢到仆街

Fpl換走哂 mane son ings 加埋8球
反而今場到水貨冇分

印象話佢返leed係都市傳說黎
不過佢更衣室影響大過係球場上啦
依家後備出嚟幫手都算係咁啦

又陰啲陰啲反軒？

係咪怕俾林伯聽到又發癲

G8 都唔差la

上年睇到火啦 成個曼狗隻Pereira咁 近少少就射Q左個波

牙膏

Thiago防守有D狼
後面夠人都落腳剷 禁區埋身逼
後面要有軒/bino執屎

唔廢啦只係中堅位唔夠人要尼迪迪客串

個真是甜都幾好運，上季就傷r.pereira今季就賣左chiwell明明廢撚到仆街但咁多波踢

冇左對閘真係好傷

佢地兩個可以共存的

高普：我唔想冇啦啦又俾人屌

Class

要學下軒式防守

我哋冇咗羅便臣同TAA應該都係咁上下

宜家做下三杉淳，出黎爆20分鐘都叫做仲頂得住嘅

其實有軒邊根本可以推牙膏上8號
唔洗牙膏守到le咁hea

Justin好波不如好運如果列卡度出返Castagne踢左 佢就可以收皮喇

獌聽日簽telles, sancho, uxxxxxx反cup利

唔好幫FSG洗白 中堅都係要買

渣土

原本下半場中段應該係出jones唔係米拿
佢應該走左去拍手慶祝搞到冇得出

有咩推薦

sportsyeah個阿nic話佢啲防守數據好出色 攔截有aggressive

比較有興趣下場中堅會出咩人 VDB+Phillips?

馬馬度沙高

牙膏有球左邊推橫禁區頂插2下花吊高波俾lomo入楔，好似小白同美欺果種

估尾數>VDB

1:1

thiago最勁係踢中堅前少少派牌

估尾數+vdb算啦
vdb仲叫後生，philips快d賣去英冠

明明上季尾幾撚fit

牛尾巴 應該佢啲招牌黎

支持

其實6,8,10都得，攻中出身

唔記得咗佢添中前場應該出哂等賣個堆 Grujic Wilson 沙短 力子 木燒

我覺中中fit佢多啲
有bino主防守佢主passing會好啲

90m買個人番黎4不像又要死出ge話

情況就會好似山齊士咁

巴好似話清utt wor
li隻宜家大概幾錢

一講牛尾巴就諗起細哨 佢放左監未？

其實當牙膏係沙維小白咁用會好啲

下半場好左，可能係泰亞高場上教路
不過對手打少個又領先既情况應該比佢再打耐d練返個感覺

借到Under好似幾勁

佢d長波咁急勁 真係得當fit王子先控到落黎

真咩

其實將來都應該係
牙膏 keita
軒/邊爐
thiago打單防中應該未慣

其實渣帥都唔係想像中咁差姐

記錯插花
啱啱睇返片原來牛尾巴

後備得佢一個會咁撚串

喂 贏波要爆閘就直接爆啦

任你爆，咪叫隻小醜入黎扮車迷釣魚

有理念 教利果陣真係輸經驗未夠
同埋名氣未夠 球會一大就太多野要兼顧

沙維同小白都唔同踢法
Thiago可以係2者之間

原來又無出麥迪臣

咪撚當佢影帝咁就得

Danny Ward嗰陣去李城都幾戇鳩
成27歲淨係踢過半季蘇超+一季英冠正選

當初不如搵隊英冠或者英超下遊踢正選好過啦

廢中講左係個staff
不過呢度都係盲反架啦

咩名

Jurgen Klopp has become the fastest manager in Liverpool’s history to reach 400 points in league football (all converted to 3pts a win).

• Jurgen Klopp - 184
• Kenny Dalglish - 197
• Bob Paisley - 206
• Rafa Benitez - 209
• Bill Shankly - 229

對住林狗個仆街唔撚指住佢個柒頭黎笑已經算俾面啦

Thiago最好咪就係比夠哂彈性廢中排陣，主力6 14防中3，睇情形雙防中出個10號taki/短又得，bino唔得既又可以頂下，根本大把組合

thiago做返deep-lying 會好啲 見拜都係咁踢
更何況keita要有兩個cdm逗住 一失波唔會容易被人中路打反擊

原來Lincoln升咗上英甲 仲成日記住踢緊National league

Woodburn借走左

Eillott去一年應該成長唔少

勁on9，都唔知有冇踢過50場職業

教中形班係完全夠殺有餘，但一教大形班就出事
同莫椰絲處境一樣

冇位比佢踢

各位利迷 係時候重溫呢條傻閪屈人爆閘

其實痢狗係咪咁自卑低賤？臨打前都要爆閘留言燈？

文員

但好似都賣到千幾萬，edwards cls
果陣以為ddg去皇，李城買佢放舒米高去獌

最屈真係以佢咁既能力
中場全部位都打到

呢隻之前有報紙講巴塞想免費送走佢

岩啦
撚樣一個
親生仔都咁話
以為自己球王
格又閪

過黎打第四中堅啦屌

波台抽水我冇所謂，輸波預左比人抽。輸波我地內戰快過你地推post
入黎又人身攻擊下一秒又人格分裂做道德撚引戰好撚煩，係咁引開d話題

好似上個月先軟禁完

P祖 個名咁熟

沙高2.0

仲要佢踢英冠嗰季踢得好好 大把人想要佢 佢走去李城做後備

自己睇圖 懶得屌
就咁

咪係囉，我覺得完全唔使諗佢打死咩位，有咩對手當時可能有咩人傷有咩人腳咪任你排

唔知，平時都無見過

係咪被人起底深潛個位

當打份工咁睇就fit哂

沙拿比明仔果球又靚既

係 原本咁所以希望佢走 但結果都係做後備不如留係度

碌翻原來唔同人黎

當年廢中唔放佢比朋友用
真係害佢一世

咪趙駿軒條柒頭囉

Sadio Sunday!!

屌 我都以為係

免費好過回購沙高

其實今場都係贏運
一球龍門派膠

對面又射唔入12碼

後防今日穩左

但進攻對呢隊車都唔係好攻得入
想贏鏝都幾難

呢場無乜好J 運多

琴晚睇沙高肥到

逼返嚟架 點止係運

屌叫你D手足block左佢或者唔理啦
li到1年都起碼5 6次唔知邊個走去爆閘過黎追我地數然後發現條友根本唔會係LI到蒲頭
年年都有咁製

渣土連杯賽都唔點出佢

舒服應該好撚憎Robbo 上場又係比佢撚

有無robertson fake 低人gif

舒服佐既12碼就係唔可以捉路先救到,睇佢射邊先撲
曼城艾達臣一早示範左

上場對列斯都fit

咁講 今場係Kante成功搞到佢收皮

上半場都睇得到 係控制晒

應該調轉講

冇運就會失分

懷念

老問題
破唔到密集

米拿件波衫咩事？

哩個中場應該唔會再有機會正選睇到

所以咪買thiago
當然佢未必係直接製造機會個個
但佢一場波好多靚轉邊同key pass

希望神軒無乜事，宜家勁期待full team

wtf 哥狗認真追Jules Koundé

真

我諗應該係我整嗰陣hi錯啫

呢個好能勁

但一樣咁矮

軒bulk到

鏝年年都高價買後防

唔通真係jones?

哥狗不嬲唔care中堅身高

players 唔止一個人

Sadio sunday
Jota有留言

第一場就有得睇Thiago

咁真係最後一塊拼圖
前場隨左中鋒其他咁fit

反jones都唔好咁樣針對佢啦

本身諗住佢只會最後可能出黎踩下草皮

明奴英文有咁好？

Walker Stones Danilo Cancelo otamendi mendy larpote ake
依家又kounde
鏝後衛都買幾億，但得1,2個掂

好似話係staff
我唔反jones我都覺得佢幾有潛質

Alright同chef兩個字唔難啦

跟住落黎兩場都深夜西波

最有希望個隻加西亞居然係259

我覺似staff多 你見好多時入波 啲staff仲興奮過球員

大球星

壓住條中場

車仔有高華錫 我地終於有呢種世界級控傳中場

一快姐三醜

似staff，分分鐘係上次同林伯嘈果個

我覺得jones都算humble
係踢法影響到大家印象

係啦 牙齒印累積

oni chan

係個樣真係西囉

傳送決定快啲 唔好成日上腳會好啲

難聽啲講句
有時高普係想要佢呢種咁自私既踢法

你當死嫁？又陰啲陰啲反

佢既核心踢法就係上腳呀
高普都係想佢上腳啦
唔係既話一早踢左落雪櫃啦

軒都唔係控傳中場

咁唔了解軒 你係咪假利

定係 想屈軒係控傳型 然後引人反軒？？？

但係拖到好慢 可以浸下成熟啲就好

軒 同 taa 係配合黎

咁的確佢係唔夠成熟
但係你諗下佢唔上腳既話點解要派佢上場先

米拿係有助跑，仲快過企係邊線嘅球員解圍

我屌 得閒幫下手
估唔到會差咁多

普巴踢英超好掂咩

RESPECT

元朗牛一定幫

個人能力 普巴真係勁 唔發脾氣嘅話

參考法國國家隊嘅佢

李2-1

整多粒啦

條友好似我都封左佢

贏緊錢

利記出呢啲波實比人閘到

Justin 入波

now個譯名譯到好似日本名

真士田
譯名嗰條友水準究竟有幾低

不如呢啲名咪撚譯啦
叫番justin咪算囉

你話則士甸都好啲啊

古J打手

根本呢啲咁common既名就唔使譯啦
廢老都識都仲要譯

好文共賞

軒球長傳點會靠運

陣間又俾林伯話啲後備好串

痴線 到底利依幾年行咩運

係三叉擊成長緊既同時，發掘到2閘，賣古天奴換入雲迪克同艾利臣 依個神操作 屈機到

拎左冠軍吸引埋 泰亞高 加盟

新球迷表示 好撚癲

dislike咗

There will be more outgoings in the coming days. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Pin this la

近幾年買賣精準到癲 而家個陣除咗中堅仲可以諗吓買多個其他都完美

忠心嘅擁護者都要睇擁護邊個
我只反盲從擁護fsg嘅股東

米巴反股東第一人

清人唔緊要
買多個kabak先啦

一切從反羅大將軍安利簡一腳送走渣土開始講

TY中晒point喎
明明有買人呢個outcome
柒嘅係死撐fsg唔使買人嘅股東
依家佢哋仲好意思出嚟話bin要買人嘅屍
Logic fail 到

成隊一路走來都唔易
歐霸歐聯聯賽亞軍之後成長+見到不足買中適合嘅人

都係個句
有腦點會無啦啦做股東

其實覺得贏歐聯個年好關鍵
如果個年都雞胸埋嘅話
我諗班球員都痴線

Sorry,我真心覺得佢哋同藍屍冇乜分別
一樣咁撚可恥

依家睇返個買賣真係勁撚誇張，好似有哂劇本知道點plan條路去攞冠軍，望下隔離曼聯真係唔知做乜柒，利申邊隊都唔反 都係咁話

已經買左2個乜真係仲會買人咩

留名聽故仔

請加入反獌大家庭

關我哋撚事咩
見都未撚見過佢又屈我地先

個年歐聯完場之後 如果我係其中一員 我諗會打撚到個龍門痴線 真係要往死裏打

冇karius就冇AB Bino
亦都唔會有今日
好多嘢整定

#kabakmonday

Go go hendo, yeah hendo

多謝古仔

同埋唔係賤種整傷沙拿 ，沙拿可能真係去左皇

梗係關鍵，嗰季雞胸隨時俾人拆骨
所以老母同奧子走真係唔捨得

見到沙拿個樣真係哭撚左

買法賓都好屈機啦

尤其是老母
次次睇返佢對巴入波拍會章都眼濕濕
個季奧子個故事又係勵志到

其實最好彩係高普肯黎啫
當年係傳緊高普同安67
如果當年係安67教，今日個境況應該好唔同

個時講緊高普想抖一年先再教
結果未抖夠就嚟

高普老婆：你快撚啲去

Matip傷一個月

睇住呢幾年klopp教既利
知道咩叫苦盡甘來

對皇雖然輸
但個刻覺得班波開始有希望

諗住贏返個盃仔 有返信心先
係估唔到第2年咁快贏返歐聯

如果連續2年輸歐聯final
我諗同馬體會差唔多
想谷都未必谷得起

攞歐聯對高普好大意義

新成點

有無消息2個中堅要抖幾耐

其實相比老母 ox走大家會唔會想d

Jg 一日
Matip 一個月

如果呢幾日簽埋kabak我又唔覺得意外
屌你第二場已經中堅冚家剷
好彩bino適應能力真係好強

癡線matip真係
好記得有次傷係對拿坡里完場比人頂傷左

希望啦
想邊爐打番中場拍軒泰

所以我哋根本同得兩個cb冇分別
Matip係勁，但真係文員
Bino冇咩事唔好郁佢個位啦
雖然佢都打得好好
但治標唔治本

關鍵係04領隊係Wagner，高普伴郎
有心買應該買到

打死vvd

有件黑鬼超高ga, 出佢唔得咩

好彩我哋目標kabak都係wonderkid黎
仲要軟件硬件都唔差
最緊要，佢偶像係vvd
買到隨時逼jg打返後備

傷撚咗
同埋佢成長速度太快
一年高19cm
身體冇可能適應到住

train lomo 中堅算

我都想高19cm

你就算啦
買對踭高啲嘅波鞋好過

屌你老母

今日整個上半場，兩隊都呈膠著狀態
利物浦由冇優勢轉為優勢嘅轉捩點
就係 Henderson 呢球咁狠毒咁到位嘅長傳
無論角度同力水都係恰到好處

Alcantara 同 Henderson
根本就係同一類人
踢波好有火，唔係扮大佬嗰隻
而係真係好有心想場上隊友打得好而不斷大聲提場
佢兩個天生就係有呢種統率能力
睇佢兩個場上嘅眼神都係一模一樣
係會噴火，兼有霸氣

Crystal Palace have emerged as favourites to sign Rhian Brewster as #lfc look to offload up to five players to offset spending. Liverpool are willing to srike a deal with Palace, but are demanding a buy-back option and sell-on clause for £20m-rated Brewster. #awlfc [mail]

Sheffield United Manager Chris Wilder: “Speaking to the manager at Liverpool? Yes, I’ve also done that and he’s a really great and knowledgeable guy too.” [sheffield star]

邊爐今場踢得好好講真車仔前面幾個快馬唔易應付
今場成班波個狀態正路過上場好多
不過上半場林伯其實都保守，縮得好後下，唔似列斯瘋狂搶迫
變左有空間比利踢番順個節奏

唔信會buy-back

想你走多啲

你走，比個位南野踢好過

同場會點

Joel Matip is likely to be absent for the next month as the Liverpool defender’s injury woes continue.

一早賣比PSG 咪好

點解咁股東可以咁on9 真係覺得有邊奴就唔洗補翻個中堅位

其實可以賣matip ,買件20-23 既英冠中堅

Juventus director Fabio Paratici to @SkySport: "Luis Suarez is *not* on our list. He's not a target for Juventus. He'll not have the Italian passport during the transfer window so we can't sign him. We considered Suarez as an option but he was not close to join".

回家吧

唔係話佢去疤嗰時整左本歐盟護照？

Weak
我已經返到公司

我發覺呢度好多人都係另一個極端既股東
股東維穩嗌買人貴
呢度就要賣晒d人
真係互相輝映

下，上半場打得好好wor
只係車都打得好先拉成均勢
點會靠運

其實主要f$g一定要先賣後買先搞到咁

如果psg 真出50m買馬貼 我都覺得賣

兩個都睇少左文尼咁快
仲call短波

我覺得沙短同100分可以放啦

k8點計都勁過ox mino啦

長期都訓咁少
會唔會好快死

熱狗想簽連加特

Ox 舊年有幾場好撚勁 K8 點計都係得對般茅果場勁啲

利申 張仔我男人

摩佬好撚愛49000

訓得4-5個鐘會唔會猝死架

D直線準到呢 力度又好

Chambo同基達睇埋呢季啦

尤其係基達 chambo都叫一個英人名額

其他人話賣都算
屌 老母同力子呢度啲人都話賣
你出糧咩家陣
係咪唔記得場4:0點贏返嚟
家陣佢地又唔係喺度嘈無得上場
做後備輪換下都話要賣
以後成隊波得11個好無？
咁撚輸打贏要咪柒棒猁啦
起碼我覺得猁唔似死巴狗咁用完人當人垃圾咁掉

ox keita 真係仲後生就快D放
唔係老左就少幾10m

好撚攰

你又太誇張
球員生涯一定會有唔同階段
依家冇得出佢地又想走咪賣囉
唔通所有球員keep到退休咩
好多球員賣左咪又係fd到好似冇走過咁
大家好黎好去咪得
唔通你話唔賣就唔賣咩
係既so7古狗唔洗走啦

唔好對班on9太認真 真係會激死架屌

班盲反Jones
反OK 但唔好鳩反

thiago 打防中位
真係唔撚識波架喎
廢中都講到打牙膏會打8號 係尋晚未夾先打返6號先

我覺得補又得 唔補又得既其實
但FSG 又會食埋買人啲錢

Austin

公司遠真係好辛苦

轉左會係遠啲

死留佢地但冇機會落場 對佢哋職業生涯仲差

車狗，唔好理短手狗啦，我地有德甲神龍，要嗎？

how's Henderson injury
any update

Thigh injury

同路

車係短手仔派完膠未完場已經去左買法甲神龍了

一個鍾同要行到pk

番機場 一架A車瞓到尾

Model話哂都係出戰過歐聯決賽既正選龍門 當今球壇試過既應該10隻手指數得哂 竟然無人要

明既

蘿蔔

後備龍呢

Me 元朗返薄扶林

尋晚睇到覺得 洗唔洗跌得咁誇張

光頭佬

一野扭過

直接叫廁田未得囉diu

搭黨鐵好快下

基達緊係唔放啦
我話放沙短

有冇taa同salah個段內心戲gif

舒服佐

都要一個鐘以上
我屋企出閪鐵站都要搭車

所以股東視線真係好窄 上年講緊基本上單線作戰

完全無諗過robbo會用右腳

大埔番銅鑼灣，日日塞大老山同東隧，起碼都要個幾鐘， 如果黨鐵到紅磡轉巴士會快勁多，但不了

你做gym 就唔計啦

精壇d股東真係好無恥

關咩事
做尖唔駛返工=.=？

薄扶林個位好唔就腳
返乜工？

有無位坐 無位坐都好辛苦下

已經準備好J緊下場出副選個陣容

HKU?

幸好有位坐，巴士長途車無位坐真係搞唔掂

有冇圖

我覺得直接譯「羅定偉」都冇人會怪NOW TV啲人

最已陣，FSG表示中堅夠哂人腳

醫學院研究
利申唔近中武肺果個lab

都算係 但另一個campus

聽節目講外援17上限我地有19個要清2件或以上卡利奧斯 古積

Rummenigge on Thiago: "After the transfer was finalised, I saw Thiago in the parking spot waiting for me. He hugged me for 5 minutes, cried and thanked me for making it possible for him

點解牙膏咁想嚟利 ？

上精壇望啦 仲要買完人都攞彩
有d比人話佢藍絲就嬲到震 但思維模式同班藍絲新移民一撚樣

迷廢中掛

卡利奧斯都有人要嘅話 轉會小組就真係屈

First time?

我東涌返黃竹坑🤦‍♂️

黎到就好似踢老細波咁個個都交比你
比你去分波 完場又讚你好波分得好
我都開心

打開fb唔小心見到
上黎9up好過

可惜佢仲未感受到球迷熱情

東涌返邊到都遠
黃竹坑邊到返都遠
你仲要中曬

幾M或者送囉

球迷入得場個時已經變新屌簡

起碼有鐵

慣咗2點訓唔知點搞

早安
76 中堅1 中堅2 屌尖
米拿 棕獅 是但
67 力子 南野

sub: 糟蹋入黎踩草

最慘係全家返工都遠 朝早爭廁所用搞到要額外再早多半粒鐘起身

karius唔計本土青訓？

糟蹋用黎做新康樂部部長
全隊變到好似打12個咁

德甲中下游佢夠哂班踢啦 本身起嗰邊真係top 3 龍門 不過可能佢自己唔想走

Karius就算唔清都唔會再出

砌砌下發覺傷兵幾多
高普有d想賣又未必會出驚佢傷

對佢黎講出糧準時好緊要

我係佢就𢭃份底薪再做freelance model

車仔洗咁多錢整既攻擊線只為打反擊有啲濕鳩

自己都無晒信心都無計

沙宣道

個頭好僻

Nursing mui mui

5月尾先到約

沙拿條友 肯傳波配合 成件事唔同哂。。。

識人上水返柴灣

佢地傷左好多人姐真心 美隊 捷維爾 施華 薛耶治 雲拿本身都傷 紮住上 艾斯派古達又係傷 呢六個起碼有五個係正選冇出到

我西環番黃竹坑

俾佢地block左

好想要美隊 好靚仔好好波
利po d小妹實好鐘意

師兄成班都未出喎

我深水埗返深圳

咁都係睇呢兩場啫 中場完全無後上能力 只依賴放長波打突擊

返QMH多

好耐無嚟傾波了，小小睇法係
對強隊出Thiago 應該死得，落腳、動作唔太規矩，容易犯錯失控球
尋晚場波如果Thiago 正選，表現相信無咁亮眼
但對中下遊球隊控住個波踢，Thiago 會幫到利，對中下遊唔洗吓吓贏到咁牙煙

利申: 唔係串車，但傷咗半隊同打少個，下半場踢法真係可以當中下遊球隊咁

條斜好攞命

一程巴士扮乜

未拎到英超防守個條吹罰線起邊
有啲腳位魯莽
不過企位好 聰明人好快執到 反而唔驚

老實我覺得要用多過半個鐘去番工已經係好慘

利申 好慘

真 我都覺得佢腳多
之前邊爐都係 但佢不死人

UEFA final對psg打得幾好 只不過唔夠穩定

機場工 死哂

踢開拜超嗰球應該唔會吹佢地foul

ziyech同CA出翻黎應該好好多 kai唔使打翼先

防守都要夾 比d時間
12碼果球明顯慢咗拍

簽左唔夠一個星期 慢慢啦

講開Thiago, 一直認為K8 先係利想重點培訓嘅未來中場核心，尋晚嗰場明顯唔敢上腳，少咗啲推波睇，大家覺得K8 無用，但平心而論，三叉啲企位封到死晒，無波跑動比人限死晒，K8 好難傳到啲直線，所以我覺得唔應該怪K8

Thiago 可以話係K8 表率，成日覺得利買T6 係為咗培訓K8

keita突破同傳波都冇預期講到咁好

傳波不論係前場穿透性定後場傳接控制節奏
都仲係未到一線

仲有3個巴西朋友子
係拜都冇乜巴西人

老實我覺得要番工已經係好慘

利申 好慘

想問知道軒要傷幾耐未？

快過馬貼

復出有得睇8號後上軒

一個t6幫手養keita同jones
幾抵屌

馬貼打工仔黎講真係世界級 踢一個月傷3個月

但佢落親場都好小甩漏

咁ox點計

agger 佢好有自信 有時有d高章
琴晚failed tackle都幾球
係拜超踢開d人身體質素冇咁強
琴晚輸球12碼都係好事 等佢唔好太輕挑

明奴感覺上咩人都好快同佢fd

其實馬貼拍VVD係最穩
同埋馬貼傳波係比人underrated好緊要

但佢向前傳既意慾同視野好強，本身隊波得基達做到，而家多埋thiago 真係超正

第一段我都同意 不過尋日先係佢黎英超第一場 所有野係要重新適應過 當日邊爐初初黎打阿記都係咁 明顯佢係可以令到對波兩邊更加均衡 成隊波運轉速度可以再推快d spacing再拉闊多少少

但防守冇想像中咁好
琴晚都幾球missed tackle
同埋琴晚打多個轟狗都好幾下3打3 4打4過左半場
其實唔係咁理想 所以高普先換左米叔入黎

佢地有醫生紙又吹佢唔漲

尋晚Keita又喺後半場甩腳

係巴塞，拜仁贏哂可以贏的野

可能想攞哂4大聯賽冠軍

傳波係幾好 做到利好多中場做唔到既野
琴晚幾下突然正線比老母其實只要佢1st touch向前就空哂
條撚屌又控返後

真係 馬貼盤下盤下 推多兩腳劏落去個穿透性幾強

唔慣呀麻，通常都係比人死位交，佢係荷蘭咪唔係咁

最理想係f3 打防中，佢就係隔離派牌

咁要南野出埋先得
擺大個頭攻先見到
但琴晚bino咁sharp 中場又咁多人
睇黎都多會係中堅見到佢
FSG又嬴

上次歐聯16強主場對拜咪感受咗

果球12碼睇落似佢kick親仆左落華拿度

咁多人改左個名叫thiago

尋晚贏到2:0之後，中前場有d hea踢感覺
呢下高普返去要屌下佢地

Btw Bino 踢得好好
要讚，Mane又係好正
希望軒可以早d好返

拜仁咁遲先完季, 之後泰一黎就即刻上陣,
真係接近未操過,
算KEEP得好好.

上面有人講到基達無想像中咁強,
可能始終德甲同英超水平同風格唔同,
德甲D防守好多時都好水, 一條線平排好易打穿,
英超除左體力化D硬淨D, 好多隊防守意識都強過德甲唔係咁易一下打穿

FSG迷成日都成日驘，唔買人支持，話驚變列斯聯，轉頭買人又支持，永遠唔會輸

應該想控制好個節奏留力下場打牙仙奴
但又估唔到突然一球12碼 阿巴咸又有球靚射姐

似係想拖慢返個節奏 我覺得合理喎 基本上2:0對面都冇逼搶
係r26仲好勤力走上走落

仲要下下打稻草人挑機就話歡迎討論

ox子重傷過幾次 其實都慘
但馬貼嗰d係陰d陰d咁細傷 但次次最後都要抖成幾個月

人無恥便無敵，好似香港某d 黨派

要入多一球到3:0就穩陣d
好在12m唔入，入咗去到2:1就又要食救心
所以2:0之後，要盡快入多一粒

而家最正係少咗傳中次數 兩邊閘同翼多咗做one two 有少少似拜進攻套路

又要睇MOTD
利軌約18分鐘開始

BTW
下場對阿 利狗們想輸幾球

深夜踢一定係西波

比奧巴456啦

好似仲要有party

今場頂到雲拿都係因為對面打少個 但都輸左個12碼
下場要頂奧巴馬同毀利安真係仆街都得

毀利安

打auba唔用gomez唔得

雖然佢都係會柒

高美斯傷幾耐
binno點同巴安鬥跑

韓妹鐘意南亞仔ziyech

唔知ziyech同亞泰佢簡邊個呢

2個都南亞樣

其實今場雲拿都無乜點硬爆

又多一個泰牙膏
當jota condom?

可能佢o既心依然係廢中到
垃圾FSG

btw 點解po名唔係泰舒服/泰輕鬆 之類個d名

高美斯唔係下場出得咩
bino企返防中幫手包

今場單刀都射斜 雖然越位

雲拿做mane salah替補就真心屈

殺阿人食殺利阿

果球唔中龍佢真心定直必

投降阿 唔打阿

全隊回防都好快 冇乜空位比佢爆

阿巴咸個球好空下
11打10嚴格d黎講唔應該出現啦
開始嬴得多覺得班波開始浮
但文尼都仲係咁勤力 底讚

希望唔會變新費托/新女人達

mane標kepa果球真係快到痴根

匯控跌穿埋個終極能量鑽石底

應該得佢自己先知 係知因為越左位先射到咁定真係廢

標完痴落腳個下又係好定好靚

個的士佬點算

知越左都會射左入去先啦

雖然賽前戰術應該都係想逼kepa
但個球佢係交失之後出盡力逼 真心唔係咁多球員咁好態度

其實艾簡達拿點解會肯轉會過黎

想奶又奶唔到 兩頭唔到岸 橙

要行上薄扶林搭呀屌

隨左迷廢中應該無其他原因

琴晚祖達有無黎睇波？

車狗基絲癲神-蘇馬-雞巴呢個鐵三角
真心廢

基絲癲神又係周不時派膠
企位一般， 對抗又麻麻

真，fsg請到高普真係好過中六合彩

想同軒做隊友

好似冇

中六合彩最多買一架遊艇
FSG宜家分分鐘火箭都買到

睇返球紅牌,
真係全隊既教材式失誤
無人逼軒,得文尼一個目標都可以搞成咁
kepa反而係最集中個個

冇影到佢坐後備席，應該無，減少非必要中招風險好過

搬屋都要時間

FSG請高普已經用哂所有運
高普一走利撚又可以睇返霸氣杯了

歐霸都無得踢啦
又愛又列斯又狼
謝四贏左蘇超冠軍先好過黎

想貪心入下 真係明知伏都好撚大引誘

有無人覺得泰舒服半場入黎個時
高普搭着佢膊頭同攬佢個時 好似老豆同仔咁

hsbc 唔好亂入 隨時渣都無埋

嬴左都唔好過黎
係有競爭性既聯賽教都有d成縯先好
唔係都係炒
真心唔好睇好謝買做教練

本身隊波得基達做到？What?
你瞓咗幾年無睇都好，尋晚做宜樣做得最岀色係隊長喎

係 所以都係唔望唔睇

揸住隊流浪贏到些路迪應該代表有料到
做到個時分分鐘安76已經走人

真 其實軒傳波好左好多
反軒都咁講

Jürgen Klopp has provided further detail on the absence of Joe Gomez and Joel Matip at Stamford Bridge on Sunday.

The centre-backs were ruled out of the Premier League clash with Chelsea due to minor injury issues, with Fabinho therefore partnering Virgil van Dijk in defence.

Asked what led to Gomez and Matip being sidelined, Klopp told Sky Sports: “Not a lot, but enough.

“So, Joe is not a real concern – it’s probably only today. Same with Billy [Koumetio].

“With Joel, we have to see – it could take a few days longer. [It’s] muscle. After injuries that’s how it is. He looked perfect in the pre-season since he trained. But now he got a little problem and we have to react, so that’s how it is. That’s why we start how we start.”

Yes, 3:0之後，可以襯對手無士氣搶下得失球。所以3:0之後，要儘快入多粒

其實格流依加手牌都唔差
嬴返次蘇超正路都係時候
celtics係歐洲賽都好7下

今朝勁無精神

高普話Gomez 傷一日only

英超冠軍

救命阿

隊長我梗係知有killer pass，但少用，我唔係話隊長冇用，講中場最agressive 就係基達，佢前傳真係多

假身fake 左kepa

K8係短傳滲透
H14就係一大腳好似琴日放比交屁咁

唔好炒哂原有班底先我覺得比謝仔教都唔會太差

睇牙膏傳波真係好c服

到真係佢黎接手個時依個班底都好多老將
如果換血高普做埋先走會放心d

正解
軒向前長傳 基達係短傳
而泰就兩樣都有 仲要佢first touch 好好 唔使修正 decision 又快 真係世界級

中場最強應該係 軒泰+是但

永續得唔得 唔想睇返以前啲波了

有冇人覺得成晚打得最好係沙拿
就算文尼上半場都唔係特別好
沙拿係由頭到尾都有威脅
第一球比得勁靚

當然bino都好好

多左個世界線中場 真係唔慣

有邊日有

軒每日都做緊呢啲嘢
會留意唔到都正常
正如大家唔會留意到郵差幾時送信咁

廢中教落去終有一日變到同以前一樣啦

上季獨食期果時 佢喺禁區頂一定射龜

明明基達第一場打得咁好 仲狂丁佢咁快完美融入

獨左差唔多大半季

4:27個種短傳好正,
節奏由慢轉快再變成入波,就係靠呢D短傳開始
但配給愛麗絲好易睇到人訓著

俾個客話我做present 做得好舒服
姐係咩2思

前日訂左件藍色作客球迷版
已經出貨

9月頭件主場球迷版仲未出貨

佢聽得好舒服=你做得好
你做得好舒服=你做得好HEA

可以去打轟中場

悶到訓著

叫側田得啦

迷軒

想跟軒學野

廢中四年約 牙膏又係四年約 知咩事啦

應該想來英超搵食掛,
咁利係英超強隊入面最近幾年表現幾好,
中場又冇太大競爭

佢呢啲唔會驚競爭 我覺得佢係嫌拜超悶

爭位踢差好遠,你諗下去鏝佢要同KDB爭

軒上半場俾文尼嗰球真係世界級 力水啱啱好

啲速同突破返哂黎

功能同KDB撞撞地 唔啱踢

我地中場出名出工兵

Thiago印主場定係黑色作客好

巴剋猁

主啦

佢踢拜超呢幾年差唔多贏過哂其他big 6啦 無理由downgrade走架 唯獨是贏唔到利咪過黎

要不是軒隊用手術刀送走基斯甸臣
泰亞高邊有踢得咁舒服

點解唔跟哥狗 拍住丁丁應該仲易踢

最緊要肯走位，傳波
以前塞死中間，浪射

舒服佐黎

好撚7

唔好推

因為佢係拜入面拎德甲冠軍,大家覺得佢係錦上添花

點解跌低仲可以打咁個自轉

哥狗又冇話要番佢

唔好推 一陣啲人又拎番謝隊出嚟bin

諗住印藍色作客

我覺得靚 不過買嚟應該掛起佢唔會著出街

巴西國家隊一定會招bino入隊
條友可以打三個位
中堅
右閘
防中

利隊新米叔

琴日報道話鏝已有人踢佢嘅位唔駛佢

我唔會改名

廢中續約嗰陣一早講明換埋血先走
呢個班底踢多一兩年
換血又換一兩年
計好晒續到24年

的確佢長期係拜踢中場
入波助攻都唔算多
搞到長期都有人忽略左佢
正如未買之前班股東都話29歲1年約要比27M唔值
又當左佢只係一般中場,
連體野台主編都屌佢地有無睇過歐聯啦

的確係 佢個位已有費癲/rodri

利記葡語幫助大

Ab
新龍
Bino
明
Jota
Thiago 半葡半西半德語 英文又得

珍

除左利記咩波都唔睇既至係利迷呀

真，同個利fd 傾，居然話歐聯佢有出咩

其實有睇過拜仁就知佢係中後場核心
擺係邊隊都係必然正選

有係有，一個老一個唔夠勁咁解

望下拜PO就知,佢深受愛戴

個個都24年完約會唔會好似玩fifa UT 咁冇合約踢

下半季基米希已經取代左佢
仲要得25歲 德國藉
拍住哥列斯卡

泰亞高唔再係拜仁必出既中場
而家個結局係雙贏

我覺得技術上kimmich 同哥利斯卡同泰差好遠
不過德國人同後生真係唔同

出面son 果啲po 係唔係假膠
唔好話朴 依家隊曼聯都冇人勁過佢

琴晚艾簡達拿d即時長傳轉邊

唔好話獌，就算係英超都冇邊幾個勁過佢

下 咁我好慘x3

德甲無問題啦…但你睇歐聯都係出足
拜仁唔會話無佢唔得 咁多勁人
後備仲有隻tolisso

終於見到有人拍得住香港街場呀叔

kimchi佬上場都好勁
係咁長傳直線
仲有哥利斯卡

強如拜冇左佢都覺得係可惜
拜迷唔洗擔心
klopp會識用佢嫁啦

呢個真
左翼勁過佢 一隻手數哂

拜仁果兩隻翼真係好撚勁

泰仔踢波時，嗰樣好寸下
好驚佢會俾英超d黑腸踢傷

不過拜都要搵前鋒 利雲 梅拿都老

牙膏follow返軒同米拿了 琴晚出咗場先認到佢地

拜仁真係唔擔心，佢d換代真係做得好好，可能會買夏蘭特或者過幾年接收返夏維斯

係,擔心下利好過

屌
又隔離飯香
明明利就係出名兩翼兩閘勁
咁都要提子人地
提子中場利雲咪算

肯傳波既水貨聽講有世三level

丫泰俾波舒服到

屯門番9龍灣要轉接駁巴

有幾球以一般利黎講 只會回比中堅/猜橫 佢一野傳前

我西貢返屯門

轉工啦

琴晚睇佢真係眼前一亮

每日早8個鐘出門行返去

呢兩場嘅水貨真係好勁
雖然尋晚mane 入兩球 但我覺得水貨打得仲好 有key pass 有支點配合 好正

希望佢呢季都keep 住咁打

利申 上季屌到水貨pk

條撚屌獨食小小根本好撚勁
係成日上腦鳩射鳩爆

冇咁獨食

原來係牙膏

依加差firmino個態幾番d 就掂

我老母50蚊嗰時叫我入話等收息
最後冇理佢
無息收兼跌到30

Lan!

新嚟唔識規舉

仲話係jones個啲檢討下自己啦

張相幾個人都做緊相同動作

昨晚都講players啦
只不話張圖肯定牙膏一定有份

Sor

得罪廢中，要賣了

張圖似係犯規果下全部一齊起身嗌ref多

後備太傲慢

最左條友笑緊架

屌 笑撚左

簡迪佢果下灰撚左

高普睇中利迷同利記氣質
關fsg撚事咩

睇呢幅相天神仲係地下
似嘈緊要比紅多D喎

睇中利記個難度夠地獄

呢期啲lin成日斷搞到想now e算

web link真係睇得好唔順 又唔清

唔係前面果個細高普咩

見大家咁燈法，開始擔心T6 未來

咪係 咁都留意唔到時間 唔通天神瞓响地領紅牌咩

當你買咗nowe 你就會話 nowe成日斷 我都係上網搵link算

同朋友夾啦 好似可以兩個device一齊睇

無斷喎

早晨kabak黎未

清琴晚係咪無睇波 最強之人已在陣中

到左
應該聽日官宣

有又看圖作故仔
係有咁既事但唔知邊個
張圖係foul個下黎
unfollow呢d垃圾page啦

琴日斷左5次

等緊睇下遲d會唔會仲有咩promo

牙膏個種激情
傳失左個波會拍自己個頭 真係好得意

後面係咪森美

拜仁唔驚啦 大把德國仔追住拜仁條撚嚟含

最唔爽係俾人劇透

咪係。。。。張相又無人拍手

我睇波會開飛航模式

除左體野 全部香港足球page都係垃圾
偷圖contant farm

thiago踢波就好似貝多芬咁 咁優雅

其實泰亞高最大問題係好撚易傷

Same here
利申：廢中 一星期番七日 日日交通時間要一個鐘

尋晚頂唔撚順斷拎走去課左now e

其實真上半場有possession但係都攻唔入

【高普：泰亞高波都冇練過】

昨日賽後，高普表示泰亞高未與球隊合練，已需臨危受命（因軒達臣感到大腿蹦緊）

From Kop End

我就咁上網睇d link 都好順

呢下係應該係啱啱飛撲完未俾牌
重播鏡頭黎
未必關Thiago 事

兩邊好鬼多咸濕廣告 都唔知有無毒

唔好鳩屈

Bino新角色中堅？見個個都話佢好好

其實thiago滕空都勁下
頭槌都嬴左幾下 跳到好高

仲有var呢
個度都幾耐下先知比番紅

content*

琴日開住party睇
慢左兩分鐘

成地精

冇片睇
唔會證實到係邊個
我地j返thiago算啦

呢兩季都好健康呀所有賽事上陣40場

【高普：泰亞高波都冇練過】

昨日賽後，高普表示泰亞高未與球隊合練，已需臨危受命（因軒達臣感到大腿蹦緊）

波都未練就即插即用

今場打車其實係高普足球呢兩季既寫照
上半場好穩陣咁打 得robbo嗰邊上(主要因為佢快啲同體能好可以recover) 防反搵下機會(Hendo球靚長傳) 博對方犯錯
然後下半場頭15至20分鐘谷一段 兩邊閘都壓得上 迫搶再進取啲(今場打多個更易迫) 入到一兩球之後最後20分鐘拖慢打返上半場個節奏

【高普：後備席拍手唔係球員】

就車路士基斯甸臣被逐後，後備席上有人鼓掌，高普賽後澄清是來自一位職員，而非替補球員

"It was not one of my subs, it was another member of staff," Klopp said after the game.

"And I told him already what I thought about it and I am fine with that. But in the moment, it is not something I want to speak of."

上次同朋友開party睇係kiev果次歐決

只有我呢間club先可以推哂啲客聽莫扎特

咁樣其實係last到耐好多
但打強隊就會冇以前個種感覺
可能係打唔返個種瘋狂迫搶
上年打下體就係最好例子
比着1718年個陣搶到佢地波都控唔到啦

今日特別差

奴隸獸

1516 1617嗰種全場都chur到你盡 可能主場打2隊曼同埋歐聯淘汰賽先會見到

講真，只有好似昨晚咁一面倒先啱出泰仔，如果好似第一場列斯咁出泰仔，打多幾場就好易傷

講真成晚最驚喜係ab救到12碼

我利係e方面有多年經驗

以後半場領先先換泰仔出黎應該都幾難會失分

對面鳩射都有幫到手

張相大家好一致

係 想挑戰下

瞓醒了

Rich 唔洗番工

咪笑鳩me啦
尊重

睇圖完全睇唔到關邊個事

唔算鳩射
本身佐都係咁樣射
點知捉到路

佢唔係100% 12m命中咩
比AB1破左佢處

高普：多仔都比我破到拜超
利既英超紀錄都去試下破先

瘋狂迫搶又係3分
下半場養生咁踢又係3分
所以高普一早換米拿出黎拉慢節奏

無既 係無咁好睇
但對班球員都係好事

Ederson一早救過

你想走
你老細收埋啲乞兒價錢都肯成全你俾你走
你唔感動唔感恩咩？

尤其係依家賽程咁密，拉慢啲係好事。。

想睇瘋狂逼搶睇列斯
季中就會爆

無哂球迷 主客場個作用應該細左

同我地1617完全一樣
上半季歐洲入波最多
下半自己收皮

點解你地仲唔承認基達係水貨

場地質素緊要過氣氛

Sleepy

季季要踢50場
識得收放自如都冇咁易傷
頭2年 d球員傷親都係gamstring咁濟

對部份球員有好大影響
好像史達寧次次來利

都被人噓到腳軟

比何sir燈撚死左

關鍵就係簽4年約啦
拜呢d球會對老將唔手軟
除非你level去到2r
艾簡達拿有排未到

留拜績約人工應該低過利 仲可能得2年約
倒不如好好睇睇咁走
就算係利敗走都無咁難受

對佢始終仲有期望,希望佢可以唔再傷,再進步番去到以前係德甲同thiago平分秋色嘅水平

有基達破密集

何sir當日比太大壓力基達

係 但琴日英文旁述話佢未射失過 可能講英超

打返起咁既中場真係好癲

我好憎般奴同佐仔果d射法

我天水番柴灣

開季之前呢度d人仲話頭3場0分

基達係咪冇傷好耐？

幾多年約就唔知
人工就拜仁出23萬 利只係出20萬

佢哩種打法,應該打到32歲都仲有貨賣,所以4年約我覺得可接受,有左佢,利哩兩三年應該真係高峰期,陣容又深左(除左中堅位),要趁機衝多幾個冠軍,建立皇朝

早兩日咪有篇文講拜一早出咗23萬新約想續泰 但後尾高普搵佢傾計先決定轉會

天水圍返觀塘

下場對阿就放低3分啦

高普下年可以搵包布傾下計

基達最大問題係搶完波唔係護球先再組織而想直接發動攻勢，好幾次搶完轉頭比人打荷包

葵芳

老母就同佢倒番轉

真 依家啲阿達蛇前達蛇後 阿迪達好似幾有料

老母要護住粒波 食哂身位 確保對面搶唔到先至諗下一步點傳 但通常都係俾返最近/後面嗰個

般奴同舒服一樣？

舒服個射法其實好柒 成個戇尻仔咁彈起射

所以季初係無觀眾時
作客多d強隊係好事黎

佢想跟高普啫

好似踢盃仔畀人接實過

Thiago冇傷既鐵膽正選啦

下兩場都係平日半夜 點搞

長洲番馬鞍山

上半場有我軒殺死場球賽先

一隊阿一隊愛 呢兩隊最難打

聯賽杯仔唔睇了

一樣 但係bruno就拎好盡兼有力
舒服就真係好舒服 等你撲左先揀另一邊

主要係贏AB唔識捉路
可以睇舒服射完先郁

睇日本仔佢地

等龍門郁再射

做咩琴晚巴黎場波要印殘體波衫

呢場先要睇喎 希臘仔 南野 祖達

拜好似冇比四年約既，佢本身好似都冇諗住續
但高普傾完就決定左跟高普

拜仁都成人之美 等左我地成個月 擺上market半個月內一定打包走官宣埋 當然thiago都好想去其他地方挑戰自己係一個好大因素

矮啫......

咩撚都殘體
熱門個post講bandai奶共柒到

拜仁比左3+1年，佢無要到

破密集其實係有呢個需要

依家個班人一樣會話黎緊會全敗2勝36負

悲觀到極點係呢到既宗旨

On9
紅牌唔俾慶祝
唔通輸波先慶祝

利撚最忌有自信

認同
要係對手回防跑緊既時候同時我地都已經進攻緊
先有機會破到密集
如果好似老母咁攞定先諗點傳
對面已經回晒防企好晒位等你黎

係，可能佢仲好fit, 但轉身，反應，decision 明顯跌watt 得幾嚴重。

所以a0

如果f3執屎，t6逗後，咁打法ok既
英超冇咁多空間比佢轉身推上去
但佢適應到既會好好用

下下睇死自己先
輸左都冇有怕

話說琴日見到呢一幕
喂 獌狗小王子你唔係最識波嫁咩 個時bino岩岩黎就話高普唔會再出佢
而家你做咩打J呀

兩隊對攻既話
基達都應該幾有用

F3岩岩黎就叫賣

對攻仲點破密集

Sleep is for the weak

賣thiago jota la
一睇就知冇技術 用返古蹟 wilson好過

唉屌唔好提
好春

大雨到

我阿媽話我食晏再食兩個鐘先返去
以後就叫外賣返去食算

出左2場就話肯定高普唔會再出佢 早賣早著
而家學人打J

抵啦

又偷懶

我指兩隊對攻個陣基達都有另一個作用
不過佢傳d波會有風險
因為琴晚上半場頭段兩隊逼搶基達其實都有作用

作為球迷覺得無咩問題
作為球員都無咩問題
本身單刀比人攬 黃係不合理 改判公道裁決慶祝有咩問題

不過領隊就自然要扮下大將風度

領隊都慶祝
其實好樣衰

1001

又屈我蛇王
明明成朝做到死

牙典準備1001

2018年既懂球帝:

2020年既懂球帝:

冇電腦點搶啊

po霸

小妹冇工返

其實今季都可能全季冇球迷入場

[叫外賣返去食算] 林肯城 對 利物浦 2

歐洲其他地方有啲都開返1成入座率
唔知英超幾時開返

開返都係for會員
唔會買到飛

歐洲嗰邊好似又再爆過

點解石原post都見到你

下場試雙防中

加速

唔使諗
一定係433
最多係軒提一齊出

之前想十月中放翻部分季票球迷入場
但疫情又反彈
最後唔知點

go

泰好波

最近英國話要準備隨時再lockdown嘛 應該忟水啦

try